smartone就完 搵最便既plan

黎緊6月就完 搵d無限4g plan

跟 9月完

電訊數碼.平靚正

跟
呢一兩個月完約

Hkbn點睇啊樓主

本身6月csl 到期 本身交緊四百幾一個月 （無丌艮plan)

早排打黎話238 即日轉 上期交多既錢會退

聽到我

最便？方便？

可以睇睇